[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1731)

Fast

頭場角細

一齊贏

上啊羅連

頭場就開 唔訓屌波

基爾1-0

基爾1:1 半大已開 輕鬆

基爾gogogo

下盤超大船 全世界睇好客不敗 等我基爾獸入佢8－2

馬格德堡爆佢

Me slow

屌掛住睇youtube唔記得買

唔係上盤大船咩？

基爾半主串羅連角細

主其他2串1上船了

仲有羅連比你買

成個香討吹奏客不敗

基爾 羅連 上盤

邊面傷左？

羅連就不了 想all in 基爾的

最後食飯錢

理閪得你邊隊贏 拿拿淋刷夠10c

1c

客隊過到半場未

似馬德堡

3串1差基爾一關，買左大波波

基爾波強 2:0 半2全2

馬德堡波都掂唔到

都係望佢崖90分鐘食半格高水既啫呢d垃圾

總之我飛左 個盤太亂
初盤夾硬開半/一 後降半球 係有誘客意圖 但我睇唔明澳門做乜

1.1倍收基爾飛 認真既
我買刻岩岩好轉0230

踢撚左就黎10分鍾 未過到中場

全香討 羅連+馬德堡 總之有隊實收皮

可能今晚一齊中呢

因為一間大公司，請左精算數睇盤
係唔會有“轉下盤引人買”呢d 咁兒戲野，你估你同fd對賭咩

後悔串基爾大波，客隊541 好難大

琴晚疤對家10個係哂龍面前都開到主其他 德乙廢少少，唔洗8－2 5－0收貨

屌買唔切基爾揼撚晒春
想all in的..

紅蓮騎士獸入未

拎疤同德乙比

基爾0射

羅連伏

基爾仲係0射門 客隊3射

都係鬼佬姐 差唔多

FT00

仲係1c 睇黎要針

有c未啊你老母

燈

基爾速度日一個

睇ching個名 如果你買細 我相信全連登波台巴打個個有飯開

唔睇了 基爾贏硬 瞓先
利申: 冇買

針了

hea住岩架啦
下盤唔洗驚足90分鐘已經好好

史浩克04既9.5b FT 角膽9c

27分鐘1c 可以取消關注了

巴打

28分4射，屌

基爾獸踢成點

半粒鐘1c

準備變紅蓮騎士獸

ok既

下半10粒

羅連對家咁快OFFSIDE 3次

角大jumped

基爾快入

基爾獸

買基爾都冇咁嬲 屌你老味30分鐘1c?

羅連咩情怳

基爾獸個龍門都出埋去攻

2c

羅連 基爾快啲入 ok?

無睇

咁進取
打自由龍

冰

大波係咪收得皮

角大死

3個12m搞掂啦 比盡咪5分鍾

3c

B c is dead

半主收皮了 好彩小注

Yes hopeless

all 上盤 針

基爾半3全10是夢嗎

我買左主其他都未出驚

呢隊基爾都幾廢下

羅連快入

被人屌打緊

基爾角大 羅連 舊生盤 聽朝對答案

第一場3:0漢堡

頭先想買細波點知變左買基爾

對bugar 下半場入3粒 呢隊馬德堡廢咁多 保式估計5粒

羅連快入一球先 咁多黃驚有紅牌

但漢堡依家幾勁

德乙今場開到主其他我派間馬會比呢個post既巴打

半主針了

應該點都勁過今場對手嘅

基爾

羅連又肯入未呢

1-0

1:0

羅連goal

羅連goal！！

羅連上
456對家

羅連Goalllllllllllll!

衰貪心串哂基爾

羅連快手半和半大

垃圾基爾 我2*1半主

Gchi

羅連
主主 上盤 -1
各4.4k
上啊

半大可以 半和下場啦

半和
半主半大上

主主同路

羅連好波

我串左基爾半主

羅連都入左 基爾生性啦

要爆了

快手456對面

好彩買盤同冇買大波

避咗
我覺得信唔過

基爾獸你對唔對得住啟仁

我淨係敢買fg

skip左基爾垃圾 要羅lin是正確的

羅連禁屌似想入多粒

中伏了
我2*1主盤+ 2*1半主

基爾呢隊野 我諗住和都仲有一半 先買盤 唔買半場

批准

右翼free kick

屌多2粒黎睇睇

哇屌封乜9

羅連封盤？

串左兩埸主 係時候補一補基爾和波

羅連易撚到

傷

羅連坐半望全

咪啊屌你 點都頂住半場先啊羅lin

唔記得冇即場

半場入多粒比你？

我以為你身處外地

gchi

應該1-0完

1:0ht

起碼炒多幾粒啦

法乙應該得 基爾獸1-0 or 2-0

gchi
大家齊羊

基爾我驚佢0:1 0:2

基爾比一球就夠 乖

但基爾做主好少半和 一半和就針...

是幻想

德乙角細派錢
尾水成1.9倍

基爾獸乖啦 一球就夠

難得中兩關，衰基爾

咪嚇自己啦 禁屌緊

德乙角細1.9

就入了 岩岩收到劇本

無買 但撐你睇個盤誘客

希望allin角大位巴打無事

屌你咩基爾 入未

冇角冇波

輸左既籌旗比食飯錢佢啦

毅進星$100

4

抵能死 $100

客隊開始無氣了 基爾獸入波

屌你基爾

基爾獸點贏

贏硬

基爾入未

75分鐘前應該有

比人入

0-1

屌你基爾 死仆街

Goallll

佢唔係紅蓮騎士獸

角大已死

鐘聲響起反cup的信號

屌你基爾獸

羅連入多粒定定驚先

好彩避

垃圾

有即場肯定追反cup

基爾正式唔入俾人入

羅連頂住

屌你老母基爾 仆街死啦成隊

果然大船必死

仲有羅連

9.5角大有無人要了

開始急了 基爾獸

係時候刷佢老母C啦基爾 唔刷就無得贏

合體進化做紅蓮騎士獸啦

講真 賭得多真係會有被迫害妄想症
個盤大大個singel叫你買邊個個陣 你反而會諗是咪伏

要了 現在在IFC 申了兩腿準備跳

70分鐘1-1 80分鐘2-1

與雲加同路人 針定都得啦

買左幾多客

對家先係大船 馬德堡下盤係超熱

傻西先買

基爾死仆街

好波馬德堡

其實係上定下先係大船，，，

如果朝早買左半一下盤真係點輸
但我無買

從來唔睇盤 邊隊諗唔到理由要買就買邊隊

睇下在場有幾個巴打係有買客隊

羅連唔入多球我驚驚地

其實我覺得唔好太依賴賠率同盤好啲
雖然都係個好指標
BTW RB 1.1定1.2都開唔出...

假波黎 好快反cup
一入完波就比人換出去 擺明唔小心入左破壞劇本

基爾空難得唔得

Corner好撚冰得 正

角細真係gel得

怕咩 好快cup

差啲1-1

我又估唔到客隊入到波

大圍應該下盤
落飛先轉平半
連登香討就基爾大船

Who

劇本波黎 完場3-1開上盤

Cup條撚咩 cup到我即刻起身打飛機

臭閪基爾 死垃圾

羅連快入多粒 對家都好攻得

係

繼續冰c

睇樣絕殺1 1 我半格夠

基

11

基1-1

1-1

反杯了 劇本波

夠膽就比我打飛機

基爾cup啦屌你

劇本 cup 中 cup

開角細唔爭在開埋大波

你打硬

角大呀 比多6角黎

起身打隊機啦

冰實c我理撚得你點入

飛機

差一球，快

羅連唔好妹啦 入多粒先妹啦 你好危呀依家

上啦紅蓮騎士獸

對家攻得好入肉

主其他gel定頭

我好驚

基爾快手cup

好快3-1 半一全格

同路
買咗身家嘅幾多?

所有

羅連咪玩防守
比人禁住屌

基爾cup硬 客愈來愈唔夠氣

羅連進攻都可以黃

基爾 羅lin 同我入佢

基爾獸差d

羅連對家換人了

未試過買角細頂都唔使頂

買左羅連定啦 易勝呢排好鍾意超高水阻飛

客12M

羅連

輕鬆

？

邊到有12m

封佢啦

基爾快絕殺

2-1

基爾會和
因為...

基爾禾 #!$@%#$^#%$@#%

基爾入波啦求你

聽我講啦羅連 唔入多球真係有機會會gg

新特蘭u23

屌你

好撚驚佢

兩場都和 莊家殺殺殺

法乙角大easy

基爾絕殺未

玩完.. 羅連尾段紅格高到

生人唔生膽 呢啲高水半一先易開

好波基爾

俾你叫到呀柒頭

cup得好

話左 基爾正氣

杯了

基爾real goallllllllllllll!

守到尾啦

睇黎要打飛機了

岩岩先有人話半一轉平半下盤贏硬

頭先話杯到起身打飛機個位

今季尾段未失過
希望保持到

過關成功 謝天謝地

GAY2串撚左羅連 練心

同路

yes

羅連屌多粒ok?

同路+2

可以入多球嘛

羅lin入多粒ok?

搖撚準備

進化了

咁佢又無講過贏硬既 10場開左唔知幾多場下盤姐

上個星期輸撚左3K

基爾主場對呢隊不敗
客隊垃圾成季未贏過

頭先唔知邊個同我講 大公司請晒精算黎睇盤 唔會得登出個盤黎誘客咁兒戲

我想訓教

齊羊 放心

連登操盤手

澳門低半球低水又贏

羅連被㩒屌中
好撚淆

羅lin真係練心...仆街仔黎

半一轉平半下盤係贏硬
但尾段咪轉番半球 狙擊人都睇下個盤先

羅連快啲完

比信念 羅連上！

馬德堡入完波嗰個即刻被人換走

佢講狗會下話

屌完基爾要屌羅連 可唔可以唔好咁練心

你唔係都有睇盤咩?? 你同我講半一降半球 客隊垃圾 明誘客 我都buy你

羅連上！ 比多球

d波唔屌唔得

馬德堡會唔會有日好似鯨魚咁反底殺賭仔

羅連差啲

最後都係填返熱狗針個條數

羅lin 同我上

馬德鐘大熱收皮
反而羅連就有d希望 輸真係無計 大家要認命

客隊升班狗 廢到嘔屎 盤口仲要變主隊回到上天 鬼到

羅連加油

呢度好似買哂基爾

基爾有無高手解下盤

應該大部分 利申買左

呢啲平半低水盤其實唔錯

下半羅連對家好猛

全世界統一降盤落飛 客同和都落 呢啲買高水就岩 同森多一樣 事後分析易到

羅連快啲入多格全格啦

應該咁話 莊家成功做熱全球買下盤
d人成日覺得操盤手齋讀精算 整到2邊注碼balance 莊家齋抽水就有賺架啦
如果咁大間公司齋抽水就死得啦 間唔時都要賺足

一陣基爾輸左咪話回到平半，傻既都知買咩

呢幾日4萬上左10萬了 割禾青戒返排賭專心讀埋year4 有緣再見

有人賽前解左 超亞種高登仔

巴打 btw 我都year4

仲要po咁多張圖出黎加密分析個下好笑

巴打祝你順利畢業

無睇初盤應該都會去買基爾 平半低水

好難得得兩場波都上盤

我了

恭喜

好多時都開得出

8點角大有伏 要角細

初盤讓半一真係買唔過

長知識了

唔睇好佢贏都唔會低水 只可以咁講

同埋好多閩主場真係有加乘

好多時

羅連全格可以嗎

49000你又點解釋

同求

羅連頂住
主-主

馬會開既半一上盤 喂狗定律 超低水
基爾呢場百份百假波

共勉之 贏到咁上下記得cash out 真係賭癮太勁就留少少贏返黎既零頭雞仔注推下 長賭一定輸 你連贏完好快會開始輸到仆街 岩岩場基爾我feel到運氣用盡

上個月開始馬會就已經係咁 開親半一高水都係長期食半格

巴打你半 all-in?

師兄西利！

咁多YEAR4
過往4年有2年學費靠賭賺返黎
由YEAR1 SEM BREAK開始

其實真係平注當賺返餐晏咁嘅心態會好啲 agree 巴打加油

2年

羅連絕殺ok?

lin 入佢老母

羅連最後比人射中龍
嚇撚死

我個Groupmate蠃仲多
佢導我入賭海

Ft1-0 半格

半格都好

正氣

連勝大船必勝

淨返兩場買咩好

起身再賭過

即場

嚇死我
13k分左3注主盤 -1 主主
都叫+6.5k

走地角球有信心就一兩千蚊 無信心就5千/1皮 諗唔到理由要買就兩皮 唔追fg

點解買-1
我覺得真係難
法乙嘅話

貪心呀嘛

你全部依幾日蠃
本金以前推落?

我中就ok
唔洗話好高賠

20k買一注波係咩感覺
我買1k都手震

暑假炒車入左廠 無野做入左3皮賭 上過7皮 一堆on9杯賭完得返30799 之後出院戒左賭cash out 第二日手痕入返4皮落去再玩過

主主有幾倍

咩叫有信心就一兩千蚊 無信心就5千/1皮 諗唔到理由要買就兩皮

通常諗唔到點解要買果啲都中 我唔識睇盤 真係1/2機會自己估 愈合理愈唔買

2.9

都fatfat

想跟了

咁癲
我唔敢用自己錢賭
全部只用入面啲盈利
本金抽咗出黎
因為戒唔甩
條女唔得閒無野做就賭
每日Cash out 50蚊當飯錢

唔夠醫心

8月31入左最後4k落去 要追20k
依家啱啱好+20k了

唔追ng 唔all in 唔周圍跟人亂鳩咁同時買十鳩幾場 應該都死唔斷氣既 輸極都有啲剩 唔上唔落咁

繼續上
你有無爐
想睇

無啊
我垃圾黎
琴日先比人串我燈

周圍跟
我唔係太敢
我會參考下
同路先跟
大船對家我會查多啲考慮Skip唔skip
而家戒咗買好多場
玩返重心

開個黎記錄下
應該唔夠我燈
前排一買得多狂針

其實當左40k野
唔係我自己的
本身都無打算贖得番
但依家又有少少想試下
不過40k真係唔係話追就追到

馬會戶口內早成數字

你啱

針左14k 可以點追返

我成日都衰多手。。
玩重心單頭可以
一睇過關就7.。。

過關我都係淨係玩2串1

我最近玩3串4,成日斷一
最初玩就連續中既，
呢排就係咁斷一

Same 最威個次中條5*6同6*22全中

我有時諗專心大注單頭會唔會好D。。。
我睇少幾場個人好似準D。。
但有時想保本刀仔玩法。3串4夠我玩幾注

黎緊2場點睇？
想要客客

屌狗會派未

我都係咁諗 可以玩多幾場
但往往都係斷一關 本都收唔返

兩場主隊都好似主場惡霸

跌到就轉盤了6點

Cup左？

同基爾個盤一模一樣

屌 聽日day off 玩多場再戒賭

圖庫曼無頭先隊升班馬咁廢

但圖庫曼作客

頭輸左角大 今場追返 屌你

返晏
啱啱訓一訓起身又賭過

Dodo出兩場客盤 穩了

無買盤
有即場玩即場算

係咪無人玩即場

紐狗肯入未

有冇人玩即場角

玩 追數 大呀

幾多中位數入好？8.5now

平注玩下好了

紐維爾半大

馬會阿甲平時都唔開角球 今場開 仲要有即場 又撚賭仔了

cls 有走地

我小注玩家

仲未入手

8.5B JUMP

圖庫曼奇蹟半大

奇蹟半大阿紐維爾

0C 等半場入低位角

奇蹟nba半大

8.5b 上緊天台

奇蹟半大阿

1c 上慢啲

都唔落底 應該細

奇蹟半大阿紐狗

8.5s點輸

好彩無入即場角

基爾獸反CUP果場用哂D運了 JUMP

圖庫曼半大阿

等半場再算

半埸兩球阿

奇蹟半大

12M

12m

入多球半大

圖庫曼作客真係

有5c當你嬴

Nba半大

2c了

3

入左7.5b

奇蹟半大阿舊生隊

一陣又8c完 馬會d神級中位數
仲惡撚過外圍莊 跟本馬會操控賽果

圖庫曼奇蹟半大阿

半埸追和

冰撚住

4c

半大阿

入多粒奇蹟半大

阿甲半4全5

有9c去投注站撩d鳩屎黎食

馬會開即場一定有古惑 肯定依加是但刷幾c扮野引你地追大 然後

睇黎尾場開下盤

客隊被屌打

只知道角球失了蹤

紐狗奇蹟半大阿

半場1:1

半埸入多粒

半主cashed

6666666666

奇蹟半大cashed

師兄 好波

奇蹟半大 恭喜晒ching

咁都半大

下半場cup埋ok?

基爾獸劇本

半和頂住

客ng好高水 啱啱第二球2.9cashed

頂得住

Cashed

小注客ng先@3.3 客隊好似好有heart

八點買咩好

對賽主隊主場好似贏哂

往積只供參考 好似係

8.5 b

刷角

角细

買角大=hkjc cashed

5c

Corner please

-4

角球呢

cccccccccccccccc

圖庫曼體育會

半4全5咁老套

比角

快刷角球

2.5B 是但入

是但刷4粒角出黎啦

下埸

角球啊

角細GEL頭收錢

真

角細派左錢啦 度緊下場買咩

繼續角細

6666666666666

開8.5比你買 當馬會善堂咩?

8.5s頂撚住

6c了。

1-1 6c ft

角細黨全面進場!冰封

3-1 12c ft

快連c

半4全6 角細穩

on9.少陣

點解買角大 時間過得特別快

鬼叫你反手

唔洗緊張 一陣角球雨搞電

角球

入波未

刷爆支角球旗佢

刷角舊生體育會

請刷角球

角細100%嬴錢既事

兩隊都好博命 係咁落剷

7c

7了

阿假75分鐘仲有2倍8.5S

穩啦8.5s 10幾分鐘邊可能有兩c 都無人刷

GEL好頭落馬會了

收皮啦反手狗

角大跳船

紅毛泥角細gel

笑撚死 捉腳

推波推出界 唔會有角

圖庫曼洗唔洗咁假 下半場1c都無 交下戲刷一兩粒都好wo

角細水泥鋼筋gel

比多2c

11 7c ft

角細黨gel呢個髮型去馬會拎錢

半2全2

半4全7

己GEL

琴晚都話基爾贏撚硬
Btw羅連直屌主W是正確的
圖庫曼頂撚住

5. 足球過關 4x1
星期一 1
基爾(主) 對 馬格德堡(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.70
星期一 2
羅連安特(主) 對 格勒諾布爾(客) ***
讓球
主[-0.5/-1]@2.16
星期一 3
紐維爾舊生(主) 對 圖庫曼體育會(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.99
星期一 4
聖馬田圖庫曼(主) 對 甘拿斯亞(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.78

主入未

哇屌 黎緊幾日全部西波

客絕殺未

奇蹟2c

1-2 goal

角細錢都派埋 邊有c

1:2

Gel

3.3ng 中

12 角细穩固

似真係基爾劇本

Goalllllllllllllllllll

黎多粒 你好我好大家好

唔刷角入波無天理

客又係得兩c

比多2c 大家開心

買左兩場客盤各9900

主隊對客隊往績全勝 Gel

支持

大團圓結局

In Dodo we trust

蚊注fg 開唔到

派我了

其實今日呢3場易估
我all in左頭3場過關
最後果場心水同路 祝贏

我補左兩注第三 3.3 4.4

角大含撚了

要lm了

幼蟲注100蚊

好黑 買細開大 買大開細

Im

唔使擔心

我愛做做！

最後50都輸埋 有無人派我起機

得蛇allin買左咩

客第三球

補飛好d

7倍

角大針

我買個陣4.4

得巴買左幾多

9k

屌你老母紐狗
一次都信唔過

甘拿斯亞

本多終勝

都係個舊錢先

甘斯2.02果陣入左
依家咁低
希望中

我見做做要客
筆蛇反水要主
咪試下買客

屌一講即刻回到上太空

開波前買左1:2波強
上半1:0之後都覺得奶奶地野
奇蹟反cup

1.89->1.94

心臟夠大 抵中

繼續dodo 甘拿斯亞

連輸唔知幾撚多注了

我自己想要主
黑起上黎信手腳仲好

allin甘亞雷斯追數

派得咁快 買唔買緊下其他野好呢

有無翻身水

有冇角細

我屌你59分就暫停

58分就封盤

我笑左出嚟 第一次見狗會派得咁快
驚賭仔唔死

屌。

屌你老母都未開波封乜撚

未𨶙夠鐘就封盤

早咗開波 屌玩嘢呀

早左開波買唔到盤

on9 59封盤 想買主隊

馬會幾時死，咁早封盤

原來早左開波牙

屌 8點03分先醒 冇盤買

聖馬田肯入未

你要7:58起身先可能買到 早開左

訓身客

高水啲即場買大波

客似樣

咁勇

甘馬雷斯贏波扮馬叫

客盤穩到

原來尋晚一早買左盤
屌你仲要1.78上盤，開波前已經回到1.88

比屍啦

客盤點輸

回到咁 客fg想試下

已入手

今場瘋狂刷角

訓前買左9.9k圖庫 9.9k甘拿

角小

半大聖馬田

咁如果和波呢

馬會cashed

盤啊

重心料又中

入個1.5b先

角大都似唔錯

買大波啦

17分鐘有一球球半好似抵屌

4c了

甘拿斯亞冇波入就會刷

半大 上阿

想等1/1.5 高水少少

直屌主fg算

9.5b進展唔錯

等1.8再入

一腳伸落巨龍度

10.5b?

冰角plz

想買客入先

半和 00 GEL得

角細要跳船

6角

6c

屌 冇入10.5b

12.5b

點買

主fg已上車

主屌打

想試下

冰角
求你

主fg

7C

刷到傻

13.5

刷角 gogogo

Gogogo

10.5b gel得？

刷撚完角未

半7好邪 比多一兩個

唔好咁快住 開左先gel

睇翻之前數據 兩隊平均10c 仲買細？

甘拿fg跟!

第二場係第一場相反。。。
上盤 細波 角大

d角爆成咁.. 9.5s

同感

睇黎好多手足買左主

8c

入哂水隻船

主隊禁屌 唔買主唔通買客

主 屌打

傻啦 全世界反手gel緊客隊

半場爆埋佢啦

角細黨

穿左朝早兩場客

Ps補左主勝

9c

半場9c

半場未到有0.5/1

下半場刷多幾角

半9全？

甘拿上

10 中位數

14.5細

10.5 點頂

針得

聖馬田下半立即入波

有冇數比小弟追

客贏波我吞精

客

尋日真係得半格

半9全16

唔玩開角
2c果陣已經好想買10.5b
爆到咁

針撚左半大
下半場唔撚入波又再針

如果

哇仲有14.5b買既
派錢？

你期望佢唔好冰角啦...

甘拿收夠黃未？

10角

完場未

10c 9.5cashed

直接完場好過啦

同意
我驚甘拿頂唔住

9.5b 收錢

極速10

求其一邊入啦

即場 14.5 s

繼續刷

主射左7球 客先得3球

主屌打

10.5 gel到行

大硬

大力gel

差一角都反手

角球靜左落嚟

無入球咁快咁低水

14.5s 見今埋無角買 買多注

見今晚

半9全10

聖馬田肯入未
唔好浪費機會啦

田仔亞仔刷角

賽前高水9.5角大 cashed 終於有場大返

11 10.5cashed

主ng

刷爆佢

10.5 b goal

甘拿入先啦

-2c

羅巴又中

拎100搏下冷
客fg

12c

15.5s

12

屌一買完14.5即刻有角
平時應該俾狗會封盤買唔到

田仔亞仔繼續刷

肯入未

琴晚無人信我 羅連 傷心

個個都買羅連

大船黎

好想入主fg

弱智都識買羅連啦 講到得你自己識睇咁

夠鐘入波

似無入/客入先

甘拿斯亞fg

甘拿快入

4角

咁你咪好勁

得蛇尋晚買盤咪win

0.5/1 b咁快就3.4

又屎

13

甘拿fg啦快啲

好刷得

今場d角

輕輕一推 又3連羊了

16.5細

12.5b gel

主入波未

14.5b@2.2高水

-3c

客入ok?

我買讓和都win嫁

快入!!!

Ok...83分鐘入

食左隻角？

自膠 睇錯 岩岩馬會個app變返12

14.5s 練心

係喎 以為買左-1

黃牌7.5b gel

14

14了

主禁屌唔入 客入

13.5b cash

15

14.5B CASHED

15了 14.5cashed

20c都黎

回返血 14.5b

和波我就跳！！！

入未

擦得太好了

16 15.5cashed

16

買唔切C添

入波啊咪撚再刷啊

屌半場講完14.5b派錢都係無買

入波啦刷

比個12m黎啦

刷撚夠未....入波啦仆街...

主隊入一粒就訓得安落

入波呀!!!!

係咁比黃牌

爽，超高水14.5 cashed

黃牌8.5b gel

無波入啦今場 6分鐘1.5 40分鐘有0.5/1

17.5

客絕殺派100

入左啦

0-1 goal

我我

gooooooooooooal

0-1 thanks dodo

聖馬丁jumped

0:1

甘拿！

屌頭先想入0.5/1b高倍到

客fg

就你啦 tg pls

me

lm

lm me

Lm

屌你老母聖馬田

主On99

Yeah

有請

甘亞Cashed

9倍fg有冇巴打入左

Dodo

Fs巴

Goal!!!!!!!!!!

2.5倍入客fg on99

8倍買左1k

我半場買左 2.49

10.5倍fg唔夠快

買左0.5/1B 1.82 1000蚊 半大 jumped
1/1.5B 2.35 1000蚊 全大 半條屍
0.5/1B 5.00 500蚊 全大 半格

15.5b 1.76 1000蚊 gel

巴打勁
我只係買左0.5/1

我

客再入

8倍幾入左

終於到我絕殺

17k cash out本4k
琴晚13k起機
依家41.8k

比多粒全格

田仔亞仔刷多2c

想贖番d野先，仲要追多20k先派

琴晚贏既輸翻晒 on9主隊

1:1

goal 1.5大

Goalllll
全格

咁又執7百
落街食m記差加大先

1-1
Cup呀

屌多粒

diu

goal

0.5/1B 1.82 1000蚊 半大 jumped
1/1.5B 2.35 1000蚊 全大 gel
0.5/1B 5.00 500蚊 全大 gel

15.5b 1.76 1000蚊 gel

點樣先可以度到買客隊

5分鐘
Cup呀

屌
molamola又要追過

哇我買你第一球你依家先入乜撚野意思
係就比我贏埋盤 我就算你

又劇本呀

D反cup好正

主Cup多粒

點買法？

好彩早開買唔到主 慳返半格

好正呢場波 假撚到

有冇可能比多2c

正呀 半場買1.5b 估唔到收得返

Ft?

16.5B 有四倍

唔係主fg 入黎有撚用咩

1：2 比人派錢

應該super完場下盤半格啦

4k 買岩先0.5/1 大，最高去到8倍幾

屌你50蚊細注就中

13k買一場羅連
分3注: 主主 主盤 主-1
推到19.8k
再分兩注最後兩場客盤各9.9k
依家無41k了
咁都比人追和

中晒膽 追到15.5收左手

好既開始

我入個陣5倍到

追角細跳左

好彩冇再追C

今日收益=$3110

屌，得半格

我買完即刻封左盤

On9聖馬田
俾人20碼入個頭鎚

主我屌你老母

角細跳咗 角大跳船遲咗又跳埋 又要重頭嚟過 屌

On9主